點解煙民身體健康過其他人？

有兩個fd
一個食左10年煙 冇乜點見過佢頭暈身慶
反而另一個乖乖仔從來唔食煙 成日都感冒發燒
其實食煙係咪可以增強抵抗力

係

又好似係🤣

日日吃香煙🚬🐋

我覺得應該係好煙酒嘅人普遍天生體質唔會差得去邊,天生體質麻麻個d人一般唔會對煙酒有性趣

本身有食煙但唔係成日食 有排停左冇食 發燒斷斷續續燒左兩個禮拜

冇食煙兩日 即刻反胃

整返飛先冇事

二手煙仲勁
果時我老豆老母成日屋企食煙我唔食就日日話佢地搞到我食二手煙，不過次次測驗考試拎第一入名校

佢地係我中一戒煙，仆街我即刻連留兩年班

食煙既人一早超越左物理層，心理影響生理，靈魂得到滿足自然健康

你打字打到1999都考到第一

跟禾anne做運動未

因為陽萎
一滴精十滴血
冇得做就唔會虧

咁你咪叫個乖乖仔食煙睇下點

因為無左二手煙食

因為食煙會刺激口鼻分泌物增加，痰多啲，將垃圾及病菌病毒排出
所以會較少上呼吸道感染

佢個樣好撚嬲打

呢d仆街老豆老母
唔撚為下一代著想

因為D錢用咗買煙

冇乜錢再買D無益零食

唔食煙個d大部分冇批判性思考
人地話唔好食就唔食
比佢長命都哂地球資源

一間有得食煙, 一間無得食煙, 邊間會收皮先?

平時踢波炒鳩我地果啲隊通常成隊都係煙剷

仆街啱啱戒左煙

鏝狗真係弱智，講人話啦